陳家珮當區失守-海怡西票站區諾軒勝

陳家珮當區失守
海怡西票站區諾軒勝

【立會補選即時】(0:52) 港島區海怡西票站完成點票，區諾軒得票為2,692，伍廸希得票為32，任亮憲得票為45，陳家珮得票2,296，無效票44。區諾軒在港島區海怡西票站勝出，此區為陳家珮的區議會議席選區。

重衰過冇出嚟選

好柒，好難會出現輸當區

交配咁撚廢

有冇seed?

係咪衰係冇勤力日日尋交配？？？

對上一次見過輸當區嘅係譚香文
但今次建制出盡奶力都係咁

媽，好柒呀

區軒應該贏啦

推

my珮珮

南區人表示

Sor law 南區人投區諾軒

根本佢係海怡已經失曬民心，咩都處理唔到，淨係睇處理鼠患就知佢幾無能，仲投佢d人肯定係為左撐葉瘤

下屆區議會應該會輸埋

唔係整個outlet燒到埋身
班中產傻閪撚識醒咩

周街150嘅柴灣同筲箕灣佢贏哂

呢個區以前係白鴿既 (變節做梁粉既馮煒光)
本身好多撐白鴿既中產 司徒華死忠 例如中小學老師
係呢幾年滲左班紀律部隊特別係警犬入去先變孽瘤區

可能呢班中產真係覺得交配太樣衰
俾返白鴿親生仔好過

呢兩日交配班助選鄉民咁柒
有啲中產聽到仆街都打冷震就轉投區
有啲本身諗住唔投，見到區俾人蝦又走去投

KIM SIR

根本我識得大部份港島中產都係傳統白鴿fan屎
係滲左蝗 公務員 紀律部隊
再加好多支持民主派既人其實去哂外國

搞到港島個優勢愈黎愈少

當年港島補選陳方安生代表泛民打葉劉贏成12%

交配今次當拎經驗
20選擇只要葉劉唔玩
幫佢抬橋其實佢都入硬

多行不義必自斃

我skw 投左區既, 果區多老野同新移民

我實投珮珮

why not buy my nipple

真係唔係講心
中學有老師EXACT7LY住呢到
佢12含淚投白鴿
outlet件事佢仲話交配處理得唔錯

但我深信區四四正正又大學講師係屌打英文都講唔好既交配

有冇佢講英文條片睇下
柒到唔敢睇系列
Com...competatee.....

不用家珮，謝謝

南區撚lm
笑撚死

公務員果班都唔係個個建制
可能讀書多d 入面唔多藍絲建制狗

下屆區選

陳交配依一刻會唔會驚到瀨屎

返工終於唔洗聽葉劉叫我交配

呢條7頭一出黎選就露晒底啦。

咪玩啦,葉劉抬橋嘅話搵隻狗去選d藍絲都照投啦

抵撚死
利：港島撚

成班人洗咗咁多錢去谷都贏唔到

今次補選出力程度仲勁過2016大選

你老母個交配 日嘈夜嘈 抵撚死

已經上埋東張西望宣傳，啲廢老老闆又出email 拉票， 仲有啲餐廳鋪頭都貼晒佢啲poster。
反而倒輸自己啲票倉

住筲箕灣日日見到交配Poster，
尋日夜晚地鐵站入口一堆廢老廢中手嗱住4號，
係咁想塞傳單俾我 我即時閪面

本身諗住葉瘤力谷實入到，
真係估唔到

另外，辛苦晒夜晚企筲箕灣D出口個姨姨，
自己一個對住班紅衫廢老默默派1號傳單，
雖然冇同你講咩，亦幫唔到咩手，
不過我同老公有全程揸實你派俾我地嘅傳單冇放入袋，
以示小小支持

利申：對議會已經冇嘜信心，不過更加唔想見到建制派贏

輸自己票倉仲慘過輸

輸埋海怡更加柒

因為海怡居民已經身受其害

西條

抵死

問下海怡既後生仔邊個投交配
全部都係d老豆老母同d老野投
我都好想交配收皮

周庭腳趾

下次連任失敗

有無票數睇？

onely twoly

琴日於西灣河成條街都係交配 D易拉架加人在拉票嗌口號：
什麼回歸理性 乜乜叉叉⋯⋯
突然聽到有個呀毛既聲嗌出黎：回歸理性就一定唔支持你DX家剷搞衰香港⋯⋯
即刻笑咗 同好開心竟然是呀毛級鬧已不是後生仔鬧，因為呢區老老多仲以為會比佢D工會洗曬腦 竟然有咁理性既老老

心涼

好撚心涼, 突然覺得筲箕灣/西灣河區d人仲有一點良知

琴日既經歷話咗比我聽其實係有既

又拍門又打電話煩過西

係! 呢樣最撚反感,食食下夜晚,按叮噹,開門睇條廢老勁冇禮貌大大聲"聽日投票投4 號陳家佩呀! "
屌佢老母! 今鋪堅現眼報

真係涼都心囇！

叫葉瘤收皮啦

返去學下英文先啦

「姚松炎今次做選舉工程，同我哋傳統政黨，真係好唔同，我哋唔係好慣，尤其係打開地面戰嗰班，其實一直覺得佢危。

我哋擺街站、洗樓、去屋邨，佢哋認為唔使做好多呢啲，覺得做好網上，網上反應熱烈，就好有信心。

即使佢哋助選團，或者幫忙嘅團體開（街）站，但好似用錯力，星期五、六下晝，喺佐敦開站，我哋一般唔會咁做，因為嗰啲係街客，去行街，唔係選民；即使開喺住宅區，有啲朝早9點後先至開，嗰啲時間，人人返晒工，開站都無咩用。

姚松炎團隊去土瓜灣少數族裔拉票，好奇怪，或者踩單車，我哋好多人睇到，暈低咁滯。或者係我哋太傳統，唔慣咁做。

不過泛民好多大佬，就好buy佢呢套，所以一直覺得九西呢個位好易贏，無咩危機感，其實我地做開地區嘅，睇佢唔係咁穩陣。

佢哋呢種選舉工程，喺比例代表制，效果可能會比較好，今次補選只係選一個位，未必可以咁打選戰。今次投票率咁低，有好多原因，如果唔諗點樣做，下次補選，我擔心唔容易贏。」

咪係成係英皇道直落到筲箕灣都陳家佩D易拉架Poster，直頭牆紙咁貼

葉瘤係屋企樓下同附近
瘋狂地播佢講既野，真心勁煩，但又聽到笑左出黎

屋企人收到其他朋友打電話過黎投佢

香港有啲廢老好心水清
知道共黨仆街嘢
反而係香港長大嗰一代 (e.g. 梁錦松嗰代)就真係

我老母好憎班細路，話佢地攪港獨，攪亂香港，所以之前佢地一早講左唔支持周庭，但歐諾軒正正常常，所以投佢。

auntie 睇得太多cctvb news

你可以講多d老共仆街野比你老母聽 , 而家我老母比我洗哂腦

伯友應該無乜上網，無睇到周庭cosplay幫佢拉票
好在

佢近年退休後只睇tvb新聞同 奇妙韓劇(佢話tvb劇唔好睇 )，
佢果日見到陳交配真人上鏡，話條女個樣同海報差唔遠，唔老實

其實都未必，中共D洗腦真心好勁！
就算個班經歷過文革既老老成日怨文革搞到佢地無書讀，
但咁知點解佢地依然可以仲支持中國政府所有野！
佢地D觀念好似已經入咗血咁改唔到的

所以琴日聽到有呀毛級識咁嗌真係都幾感動

唔老實就梗架啦
伯友呢個point又幾搞笑

咁得意既個理由

參考返2015 區議會選舉
袁彌明 2,245
陳家珮 2,945

流失咗成幾百票，下屆區選真係好危

係連登仔先反私樓吹奏公屋

根本係葉瘤啲廢老票幫佢頂

畀下 auntie 睇下 viu 同 奇妙啦

你睇泛民取態就知一定係想區贏，多過唔介意姚輸。

區亦好清楚要點打選戰

犯晒南區人禁忌既膠配

千祈唔好係洗腦式宣傳，物極必反

outlet
酒店

搞左呢兩壇野 海怡班人仲投交配嘅話就真係冇得救

其實南區人好撐區軒
民主派仲要係南區放左好多心機

留名等睇下年南區區選民主派過半

其實陳交配均益大廈單野真係好撚柒，
果頭一向都係福建人聚居區域，本身已經紅到冇得再紅，
係要OVER 宣傳搞搞震

華富 利東 黃竹坑應該可以繼續贏,華貴好有可能踢走校長,香港仔 海怡贏面都唔細,希望派人去選田灣 鴨脷洲北 西村 石排灣,唔好俾班垃圾零票當選

Competivtivtiv

奇就奇左踢得走保蝗法團

認真
班廢老見預算案冇錢派咪唔投囉
你地以為佢地支持區諾軒

交配佢所謂事業女性同老母形象昆到好多日日睇劇既呀太

睇返南區D票站結果
民主派班撚屌勤力d
分分鐘可以重奪南區區議會

佢班友都唔知食錯咩藥，係咁屌人老母
尋日朝早喺香港仔衰咗鑊
之後有班喺華富屌阿柴唔係中國人，on撚9

人妻失守

琴日田灣民主派拉票嘅人
仲多過陳富明班撚屌

仲要全部都係街坊嚟

香港仔陳交配助選團人多到塞住晒條路，有人唔接傳單俾人屌

大中華膠柴狗唔係中國人

番海怡治理鼠患啦

呢家要準備2019

呢個post好多南區撚

仲有置富
置富其實贏好多

塞撚住晒個巴士站
天橋紅綠燈個位本身已經好逼重要成班人霸住晒就嚟要企出馬路

其實交配正職係咩 ?

唔好再貼西條出黎喇

你點屌都好
民主黨做地區工作不嬲唔差
南區有羅健熙同前黨員區諾軒 / 元朗黃偉賢同鄺囝
都係一對活生生嘅例子

自從均益單嘢之後多咗少少老中坑開始了解建制係點樣搞尻我地西環ge社區，我住果幢親建制ge大廈都開始有人鬧尻佢地

海怡西區議員

新民黨既肉便器

置富上次EY選都唔贏

琴日出香港仔交佩班人真心煩
每行十秒就有四個粉紅背心人塞傳單過嚟
塞住晒條路

助選團曲線倒米，果然用心良苦

由北角到太古城都係，成班癈老係條街都唔知咩
上兩個星期仲係北角遊行

香港仔巴士站係咁重複咁播葉劉把閪聲

依家輸左我真係恭喜你呀

曲線幫區生助選

我有親戚係負責打電話
我心諗，聽完一定慶左

置富咪之前姚松炎選輸果區
希望佢地肯搵人落去

其實基本上成個香港島都係！
點止由北角去到太古，
去到筲箕灣甚至柴灣都係陳家佩
即係一開TVB就會見到脆魚同聽到若雞一樣咁煩膠

前排眾志落埋南區
田灣商場/海怡酒店兩單野都打得幾勁

而南區嘅區羅柴集團就更加唔洗講啦
民主黨好似派曬人打成個鴨脷洲

下年華貴，華富，置富，田灣，鴨脷洲，海怡，香港仔光復曬真係不是夢

777準備官位俾交配

成個鴨利洲真係民主派地頭，明明鴨利洲大部份係d水上人，應該最紅最左，O晒嘴

柴文翰
呢個白鴿黨新世代入面比較好既一個

有冇人知點搵每個票站嘅點票結果？
想知自己果區有幾紅

其實好多水上人後裔都係好支持民主派

係啲上一代唔爭氣

謝謝
老人邨果然搞唔掂

我媽都係 直頭：嘩咁樣衰嘅
不過叫極佢佢都唔投票

因為家陣做緊個個做咗好多年，儲到好多鐵票 姚松炎又第一次選，又無咩人幫
姚松炎同佢貼近 已經覺得好驚喜
再上一屆個個唔記得白鴿定律師黨空降過黎比佢大炒

最驚奇既係健康村依d老人邨贏埋陳家珮

其實除咗南區，中西區都有翻生ge跡象，除咗輸三個有錢佬票倉之外，其他全部赢唒，老坑囤居地觀龍都竟然贏到

抵撚死

一比較香港仔中心同附近啲老人邨
就覺得好彩中產比較清醒
同埋鴨脷洲主場民智已開
中心嘅居民都應該已經受夠佢啲助選團

仲有水街，上環，大學依d保皇地頭都贏埋

鴨脷洲西邨班廢老

贏到葉國謙地頭

東區都有機會

全個南區基本上只係得海灣 赤柱及石澳兩個有錢佬區冇可能贏,西村 石漁比較難但唔係完全冇得打,其他華富 華貴 香港仔 利東 海怡 鴨脷洲北 置富 黃竹坑 田灣只要肯派人選勝算都幾大,特別係 田灣,條廢柴咁多年都唔見佢,咩都冇做過,19年點都要派人同佢競爭,唔可以好似15年咁比佢自動當選

咪抵死囉 咁撚奶共吸人哋嘅水 幫人地做嘢

諷刺ge係臨選前一日民賤聯喺觀龍搞盤菜宴，然後第日就輸L咗

連登區議會計劃

極度懷疑係呢個post留言嘅人
係現實其實係識得

Source?

中西區白鴿峯中環選區衰撚左...不過除左西營盤外其他區翻生左
似乎大家忍撚夠民賤聯

民主派的確喺呢五年深耕細作
希望佢哋keep住有心做

海怡 之前呻吟黨贏咗港姐無耐 就出現兩件事

1) OUTLET/名牌進場
2) 海怡商場趕走民生小商戶

然後進行當中嘅重有海怡起酒店

都證明呻吟無力之餘仲似乎起背後推呢D PROJECT
所以無人撐佢

所以本土派之前討論嘅方向其實係對的

只要將個焦點放翻落新移民+生活+OUTLET+自由行影響

會拎到好多WFC嘅中產甚至50-60階層SUPPORT

其他區唔清楚,但南區民主派(主要係民主黨)真係有心做,唔係拎完個議席就算,好似我果區咁,個黃才立咁多年不斷抹黑柴仔,選舉資源多得超恐怖,可以動員一大班C9廢老幫佢助選,15年落街全部都係DAB BANNER,但柴仔一樣照贏

真人落區好勤力 區羅真係好勤力

相對陳家珮 無落過區

會唔會係真人有落區，但D人唔認得佢呀？

呀拉已經落左下邨啦
保皇放棄左上邨

希望民主黨係下邨可以爭氣啲贏到廢拉啦

你指投票數據？

諗返起黃竹坑嗰個工聯會社區主任
真人肥到仆街 張相p到

有次佢真人係街站派卡片畀我
我問佢係唔係佢個助理 佢話係本尊

我同佢講
「咦？真人同張相差咁遠嘅？」
佢塊面黑過黑鮑嬌

等緊光復鴨脷洲北嘅一日 上次只能投白票以示不滿容姨

推到廢拉收皮

唔係
係你點知佢哋搞盤菜宴？

下邨唔係本身有個偽獨立真建制區立成咩 阿拉落去爭唔怕益左黎熙琳?定係區立成2019唔玩讓位比阿拉

錄自西環變幻時

有無得搵個人落去挑容機

見白鴿黨開始派個眼鏡仔黎做地區工作 但up唔出名

民主黨已經有人落左區

係呀係呀本土派乜都啱哂呀
講就OK，做就搵人做啦

睇個樣似係廢老成退休啦

政壇關家姐
輸自己地頭

15年黎只係輸3票,如果19年係廢柴拉去選,咁我都幾肯定黎會贏

咁大個outlet整落黎 唔撐佢都好正常

東區差唔多所有公屋票站都係投建制，真係低質人口盡在公屋。

小西灣邨，翠灣邨，環翠邨，興民邨，愛秩序灣邨，耀東邨。

其實係下邨識好多學生
已經叫曬佢地登記做選民

19年all in 下邨

其實港島overall 都係贏少少

47泛民 vs 43建制

結果其實好兩極
公屋票站同傳統有錢佬地區例如寶馬山，山頂都係建制票倉。

港島只有多中產地區，太古，南區，半山先支持泛民，情況其實唔樂觀。

如果月入14k 先有投票權，泛民贏硬9條街

田灣撚見到田灣區諾軒多票過陳膠配表示好感動
多謝陳富明助攻

得閒留意吓先

港島中產果d 都唔係好泛民鐵票，對比下新東d 中產區，泛民真係可以幾區，區區炒你過千票，大家都係中產，點解可以差咁遠

琴日明仔落左街拉票
好多街坊行過屌柒佢

西村呢一兩年有個白鴿仔好落力做地區工作
下屆區議會可能有得投票

係咪姓嚴

新東私樓區比較年輕
另外，老老實實，比間太古城連登仔住，個個鳩沖投共啦

香港仔
聽講上次個公文袋係懶西 抵輸
不過呢區係小巴大王勢力 每逢選舉非連鎖食肆都會貼滿帝制派候選人海報 係難打

西邨(鴨利洲邨)
呢區冇人挑機好正常 實在太多老野搞唔掂
住響度既我估好難有人幫到你

大街(鴨利洲北)
容姨相對上叫易打 呢度話有白鴿插緊旗

海怡東
唔知點講好 如果多過一個人揀 公文袋都係唔好再去馬讓賢好過

海怡西
袁港女同人力形像都係激 唔好再去好d
反而眾志有學民同dq光環可以考慮踩多曾交配一腳

華貴
睇今次區諾軒票數 楊小璧或其他白鴿再去可能有機佢覆桌

華富南
黎熙琳之前爭三票係唔抵 但今次估唔到區諾軒反而輸得仲多 派邊個去都難打

田灣
老屎忽好耐冇人挑機 試下搵人插旗 可能有意外收穫

石漁
都係多老野既區 係23條個年俾自由黨贏過一次咁大把 唔易打

置富
前幾次區選話俾我地知有置富班中產撐腰係唔夠 薄扶林村應該好多老屎忽死忠票

海灣 & 赤柱
唔駛諗 泛民派邊個都唔會贏 無謂浪費資源

尋交配失敗

呢度D南區巴打就真係比較貼地喇
出面好多po都話咩最想姚贏
區
真係膠刀肺豉髀
人哋金教練網上鍵戰打熱狗
offline現實都係做實事
睇住fb操盤嘅咩？

例如?

田灣我諗求其搵條友都打得贏條廢明

置富係新民黨票倉,區議員朱慶虹同新民黨有聯繫,兩邊都有辦事處係置富

火車沿線一車車蝗

置富朱慶虹係好難打，做得耐，派吓野咁，又係區議會主席，上屆幾多建制派幫佢站台

果條茂利叫陳炳洋，依個係佢個page

好想睇港姐贏交配個臭閪
但港姐應該唔會再掂政壇

另外有個姓嚴，西邨

紀律部隊多?

之前姚係本身居民都無用

係

西邨條粉腸叫嚴駿豪，依個係佢個PAGE

南區咁多廢老同離地中產
一開始幾撚擔心真係陳交配贏

果條茂利就是你

白鴿仔

田灣同香港仔已經有個叫南區萬事屋嘅打緊

海怡東上次衰ON9姐.公民黨同區元發自己唔協調益左建制派

仲好記得15年利東有兩隻熱狗想整死泛民,最後得百幾票,笑死人

係果屆7隻參選嘅熱狗加埋都唔夠區諾軒一個高票

11同15兩屆都有人派蛋散搞利東孖寶
兩次咁啱都關芒果佬事
尤其係前一屆嗰兩條友直頭係唔知邊度爆出黎又好快消失
同上屆班假傘兵一樣咁非常可疑

望到西營盤真係得啖笑
成個均益三期都係禮義廉
陳交配都係贏少少

賊眉賊眼 好心派出黎選都搵個斯斯文文啦

私怨大過天,立法會要狙擊泛民我無意見,但區議會都去狙擊我會覺得ON9囉,自己一定冇勝算,如果因為咁而令建制當選,當區居民多得佢哋唔少 好彩選民眼睛係雪亮,冇投比幾隻騎呢怪

咁撚鐘意私怨 咁我咪代入返私怨邏輯
投返俾佢地口中比建制派更evil嘅販民囉

所以近幾次俾票販民絕對冇任何含撚成份
因為我就係要懲罰呢班人

大家點睇碌能九代靈童馬草泥任亮憲出選港島，不過得小小票。條友好鬼。

佢之前唔係衰過疑似強姦(告唔入定唔知無落charge)

民主黨而家搞到咁 都唔知下年泛民點算

由頭到尾都係一條搵食古惑仔 講完

有人投佢先古惑

睇返數據鴨脷洲除左西邨之外其他區都贏晒
證明泛民係南區有一定支持度
加上今年民主黨開始係大街西邨插旗
如果下屆區選海怡兩個選區協調到
鴨脷洲六席泛民全取不是夢
利申鴨脷洲北選民

立法會唔得唔代表區議會唔得,立法會唔係個個會含泛民,但區議會唔係太講政治,真係關自己區事,相信大部分人都會投返泛民,睇返立法會投票,好多票站本身泛民得票係多過建制,但當區區議員反而係建制,即係話有好多人立法會投泛民但區議會冇投票,只要令呢班人區議會肯投票,我覺得19年可以光復好多區

西村選民表示希望下屆有人同林玉珍爭
林玉珍愈做愈hea

林玉珍都唔知做過乜 零票當選真係

因為冇人爭

真心覺得如果係周庭選會輸比交配

希望下次真係有人同佢爭下

咩人會撐個老葉劉

紀律部隊 警畜 及其家屬

孽瘤最少都會玩埋2020 佢都儲緊年資博做大會主席

海怡有紀律部隊宿舍

人唔笑狗都吠

成撚條電車路都係交配啲人
而家衰咗好撚心涼

山卡啦真名上連登
仲有眾志，萬事屋同鴨脷洲民主黨嘅人都係曬到
一定有

打少啲飛機好啵

中西區，炮台山，鰂魚涌，筲箕灣係區得票多

中產區
北角好撚多fuck建佬拉晒banner

尋日聽到得民主黨支持派錢

唔話下年區議會選山頂區搏2020超區咩
港島就正式交配接棒

2022年未死都會走出嚟吮特首

係就好玩

琼子 鼎鼎 葉劉 工狗 一齊玩超區？

點分票？

都睇得出 瘋狂吹奏咁
但其實今次我覺得建制派入面都未盡全力
特別DAB 好似hea do咁
至少南區是

你駛同對家擔心咩 真係咁多隻狗出黎話選 到時有人未報名已經被勸退啦

哇屌講還講唔好出圖呀

比容容j圖你啦

dab梗係唔想多隻新民黨上位爭狗餅食啦

山頂區自由黨先做左無幾耐

呢個post真受歡迎

消息指亡國興會司法覆核

[url]【港島補選】傳建制資深大狀申禁令 阻區諾軒宣誓就職 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

唔好啦
選一次已經好辛苦
唔想選多次

希望下屆光復南區......踢走建制狗

選唔到成堆蛇蟲鼠蟻係度搞小動作 垃圾

香港多咗好多呢啲輸打贏要嘅賤種

陳女失守 含淚交配

趕保皇黨出南區

馬海容好J d 囉

哇屌

咁又難d，南區太多廢老漁民

Tree 根2號